好簡單，樓價一年後你覺得會升兩成定跌兩成？

升請正評
跌請負評

歡迎留言意見

升 之前跌少少 而家回緊啦 呢期勁多人睇樓

一年後入嚟睇連燈威力

平穩=跌

世紀疫症只跌15%，2年後咪至少倒升15%

兩年後無左疫症威脅，加上QE

2年後 - 升!
10年後 - 跌到仆街, 迎接2047

買跌

沙士果時都唔係即刻跌

失業率上升

再上升空間不大

供樓比例與人均收入差距擴大

第一第一與第二新加坡差距超過30%

反送中令大陸人轉移向其他東南亞投資

利申：岩岩賣左樓等移民

10年升5倍

2030 要幾錢尺？

又都市傳說沙士樓價跌

睇係好多

年初三已經多人睇，但係好多都唔敢接貨

始終跌市無人敢買，接完火棒個個月見佢跌其實會驚，當然近呢十幾年大家已經唔記得負資產咩感覺

沙士當年屯門龍門居50萬

好多人而家呻笨

但係香港未來會唔會再好似以前咁風光

大家自己諗

黃絲-攬炒-樓價跌

跌二成，之後再慢熊三成。

Yes

qe呀 升

連登仔買得起就跌，買唔起唔會燈得到

qe就一定升

公屋撚無樓姐.
好多人有父幹 老豆有1層已供完物業.
銀行多多都借比你比首期

壓測同高成數首期下，根本冇人放賣。近排成交多屬巿價甚至乎較巿價高，只有少量向上劈盤睇落似有減，但實質都似加

美國印銀紙
貧富差距只會越來越大

樓價係SARS前2年已經下跌中，一直跌到2003年年頭，反而SARS期間無乜成交樓價係平穩，點解20年後竟然變成係SARS導致樓價跌

Gogogo

升！

歷史Po留明

升